港共：要求立法會暑假休會前完成引入中國法律法案

張建宗冀立法會7月暑假休會前完成審議31個立法項目
19.05.2020 12:14

政務司長張建宗去信立法會主席梁君彥，指今屆立法會會期只剩下9個星期和8次會議，政府期待立法會可以盡量完成審議31項法案和決議案，包括《國歌條例草案》、禁止電子煙草案、專營的士草案、延長產假草案、委任張舉能為終審法院首席法官的議案等。

張建宗表示，如果這些立法項目在今屆會期完結時未獲通過，就將會失效，希望梁君彥制訂會議安排時，能考慮立法項目擠壓情況，也懇請立法會抓緊時間，盡快完成立法程序。

換美金呀

低能 禁止電子煙根本唔夠票過
連自由黨 工聯會都唔想比你過

提下大家
藐視垃圾會議員最高1年

拎黎湊數吹下有好多野未過俾壓力大口狗OT啫，一過條國歌法後面果D 政府WFC啦

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

我有追呢個法案委員會既錄影 好撚過癮嫁
邵家輝 張宇人 慢必 輪流屌鳩政府班垃圾醫生 禁煙法西斯
支持禁煙得葉建源同公民黨